余德丞事件，有冇手足都試過踢踢下波好唔舒服？

係突然呼吸困難、頭暈眼花、好撚辛苦，好彩嗰次即刻去場邊抖下慢慢正常返，so far試過一次，睇到單嘢有啲驚

利申：成日運動，冇病冇痛

樓主情況似中暑only

夜晚踢 當時秋天

秋天夜晚都中暑 好廢

跑步試過 想死

放暑假真係唔適宜係child登開post

踢波無...反而游水試過....

有
屌你有個毒撚完全唔識踢 但係場邊有個靚女係咁幫佢打氣抹汗
勁唔舒服

行路都試過

其實真係似中暑多啲
或者chur得濟未抖順

試過食完晚飯去踢波，踢左陣全身好痕，係痕到骨髓個種，R極都減輕唔到，之後呼吸唔暢順，坐低左，隻眼無哂視力睇唔到野，最後送左入醫院

醫生話係餐飯到有帶子，煮唔熟搞到輕微食物中毒，同時引致急性敏感有併發症先咁

炒左對面40比0
個心有少少唔舒服

你同谷德昭踢丫

渣ga